YOHO撞人事件 **真相** EL2892已逃走

事發1(車衝去人群)>2(車主被拉出車)>3(車主扮唔舒服比佢返上車)>4(車撞開RB逃走)
現時廣傳緊既片係第4部(逃走)
唔好比機會D廢老藍絲瘋傳..已經傳緊話攔住人架車,車死都抵死

呢段片有哂第2至第4發生經過
2:55仲有證人指
事發1=架車故意轉彎入黎再撞埋人堆
好彩大家冇事

補充下...第3放走車主已扣起車匙
但唔知用後備車匙定手法純熟搏電線

自推

換晒車拎. 好型......玩開車既新界朋友?

[緊急][討論][置頂]連登係咪慢慢走緊向獨裁之路？？？

元朗鄉黑黎

聽講爆左兩條都仲行到咁勁.....

撞到事發片段
諗緊辦法POST上黎唔識UP片

隔離POST有巴打SEND左事發!!